【環保撚入】強烈要求各大食肆暫停提供有氣飲品

有氣飲品會釋出二氧化碳 令到全球暖化

人類釋出大量二氧化碳(略)

捉環保撚入集中營強迫佢地用吸管